%
% Титульный лист
%
\begin{titlepage}

\centering\bfseries
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ РЕСПУБЛИКИ БЕЛАРУСЬ \medskip\\
БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ \medskip\\
ФАКУЛЬТЕТ ПРИКЛАДНОЙ МАТЕМАТИКИ И ИНФОРМАТИКИ \medskip\\
Кафедра дискретной математики и алгоритмики \\

\vfill

\mdseries
ИВАНОВ \\
Иван Иванович \\
\vspace{1.5cm}

\bfseries
\MakeUppercase{Корчеватель: алгоритм типичной унификации точек доступа и избыточности}
\vspace{1.5cm}

\mdseries
Дипломная работа \\
\vspace{2cm}

\raggedleft
\begin{minipage}{7.5cm}
    Научный руководитель: \\
    кандидат физико-математических \\
    наук, доцент П.~П.~Петров
\end{minipage}

\raggedright
\begin{minipage}{\textwidth}
    Допущена к защите \bigskip\\
    <<\subline{1cm}>> \subline{4cm} 2017~г. \medskip\\
    Зав. кафедрой дискретной математики и алгоритмики \\
    доктор физико-математических наук, профессор В.~М.~Котов
\end{minipage}

\vfill

\centering
Минск, 2017

\end{titlepage}
\setcounter{page}{2}
